愛一個人只愛7分。。

其實係好啱
受嘅傷都係自己受。

傻人先會瞓身

咁愛黎把撚咩

7分都嫌多 3分好了

鬧醒我

認真便輸了

愛7分咪又係愛~
受傷就受傷架啦

認真都是罪名 。。

如果可以控制自己鍾意一個人有幾多就好

六成差唔多

你付出過乜？

無計過。

通過都all in 左，結果就nothing